---
title: 智人进化录——Day39
date: 2020-04-23 09:44:01
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
收尾收尾！
1. Spring书作为资料，编写Codeql-cli交互功能，整理Payload、Vue两部分文档、前后端通调 doing
    1. 修复认证接口bug
2. Codeql文章消化，这个要和整理Payload一起进行。
    1. 自定义pack
    doing
    2. 规则整理
    doing
    3. Fortify规则消化
    doing
3. 到这周天，要把第二章和第十二章写得差不多。

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.30+30. 午觉ok，晚上11.20
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部
已经没有惩罚了，全天燃脂+腿部做得挺好。今天加一个腹肌训练吧，巩固腹肌的训练效果，下午少吃少吃少吃。
还是吃多了，晚上出去稍微跑了一小段路，所幸体重没有涨太多。
3. 英语
    1. 构思常用的句子，整理一个专门的英语常用句界面，就用印象来吧。
    2. 考虑恢复阿卡索的课程
4. 202事件（51）doing
5. Java开发手册7天训练，没有做
6. 晚上看石油纪录片【这个纪录片是要继续看的，尝试直接听英文吧】


### 紧急不重要：
2. 301事件
3. 602事件 down
4. 税务局注册 down
5. 理发 down
6. 退税 doing


### 不重要不紧急
1. 补齐生活用品 down

## 总结
整体打5分吧，做事还算果断，但效率很低。上午也没有充分利用时间，晚上在犹豫之间浪费了时间，全天的主要工作量都在不重要or不紧急的部分。

新增待办：
中国银行原油宝穿仓事件影响